秋實講得冇錯，香港法律只講屬地原則已經係漏洞，呼籲將陳同佳送去加泰，凸顯香港法律既荒謬

除左五大訴求
亦要檢討香港法律呢個巨大漏洞

各位大佬們，幫手推推行動POST...

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

送去釣魚台